講真，點解唔派啲長輩圖嘅banner畀今日啲人

佢地都唔識分，行完就去食飯喇
派啲似是而非嘅banner,搞亂下佢地都好吖？